香港單車徑應該要有新名

單車徑好應該改名了
名稱讓人感覺只有單車才可用
一個人口稠密既城市
有可能每種康樂體育活動各自有自己一條徑?
做不到就應該互相包容

羽毛球場？跑步俓？

當然唔係球類活動
有球場

電單車徑

改咩名啲人咪又係照行

馬路, 但 ebike 點算?

包你老母容，你係咪嗰啲成日喺單車徑行嘅仆街？咁大條行人路唔用，係都要嚟同單車爭路，屌你啦

你觀察力都好弱